原來00後已經可以扑得野

90後已經老了
再過多三個月 99年出世既同學就會畢業 中學就係00後新人類既天下

不要說了

好多都肯定已經扑咗好耐

扑嘢啫 有咩咁特別

扑得野同比你扑係兩件事

99年
利申：留班

90後表示：已生了10後。00後你等收皮啦

唉，睇波見d 95年之後踢波賺大錢，我就on 99 咁

01年 halo

原來自己已不再年輕

利申98

97 here

讀好啲書啦小朋友
Block得

連細個會喊住唔俾人走既表弟都大過佢

我真係老啦

當你睇住av女優標榜住00後
你再睇佢堆av時
你就真係感覺到老

以前j果堆個個都大自己幾年，而家紅嘅個個都細個自己

慘就慘在就算 00 後可以扑嘢，我91 嘅都係未扑過